msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.Rules.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 806\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2022-05-05 19:12\n"

#. (S) => S["Equals"],
#: OrchardCore.Rules\Services\ConditionOperatorConfigureOptions.cs:14
msgctxt "OrchardCore.Rules.Services.ConditionOperatorConfigureOptions"
msgid "Equals"
msgstr "等于"

#. (S) => S["Does not equal"],
#: OrchardCore.Rules\Services\ConditionOperatorConfigureOptions.cs:20
msgctxt "OrchardCore.Rules.Services.ConditionOperatorConfigureOptions"
msgid "Does not equal"
msgstr "不等于"

#. (S) => S["Starts with"],
#: OrchardCore.Rules\Services\ConditionOperatorConfigureOptions.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Rules.Services.ConditionOperatorConfigureOptions"
msgid "Starts with"
msgstr "开始于"

#. (S) => S["Does not start with"],
#: OrchardCore.Rules\Services\ConditionOperatorConfigureOptions.cs:32
msgctxt "OrchardCore.Rules.Services.ConditionOperatorConfigureOptions"
msgid "Does not start with"
msgstr "开始不为"

#. (S) => S["Ends with"],
#: OrchardCore.Rules\Services\ConditionOperatorConfigureOptions.cs:38
msgctxt "OrchardCore.Rules.Services.ConditionOperatorConfigureOptions"
msgid "Ends with"
msgstr "以...结尾"

#. (S) => S["Does not end with"],
#: OrchardCore.Rules\Services\ConditionOperatorConfigureOptions.cs:44
msgctxt "OrchardCore.Rules.Services.ConditionOperatorConfigureOptions"
msgid "Does not end with"
msgstr "结尾不为"

#. (S) => S["Contains"],
#: OrchardCore.Rules\Services\ConditionOperatorConfigureOptions.cs:50
msgctxt "OrchardCore.Rules.Services.ConditionOperatorConfigureOptions"
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#. (S) => S["Does not contain"],
#: OrchardCore.Rules\Services\ConditionOperatorConfigureOptions.cs:56
msgctxt "OrchardCore.Rules.Services.ConditionOperatorConfigureOptions"
msgid "Does not contain"
msgstr "不含"

#. @T["Add"]
#: OrchardCore.Rules\Views\Condition.Summary.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Condition.Summary"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. class="btn btn-primary btn-sm">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.Rules\Views\Condition.Summary.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Condition.Summary"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Rules\Views\Condition.Summary.cshtml:36
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Condition.Summary"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. <a class="btn btn-primary btn-sm condition-thumbnail" data-target-url="@Model.TargetUrl">@T["Add"]</a>
#: OrchardCore.Rules\Views\Condition.Thumbnail.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Condition.Thumbnail"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. <h5 class="modal-title" id="available-rules-title">@T["Available Rules"]</h5>
#: OrchardCore.Rules\Views\ConditionsModal.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.ConditionsModal"
msgid "Available Rules"
msgstr "可用的规则"

#. <input class="form-control" id="search-box" type="search" placeholder="@T["Filter"]" aria-label="@T["Filter"]" autofocus />
#. <input class="form-control" id="search-box" type="search" placeholder="@T["Filter"]" aria-label="@T["Filter"]" autofocus />
#: OrchardCore.Rules\Views\ConditionsModal.cshtml:15
#: OrchardCore.Rules\Views\ConditionsModal.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.ConditionsModal"
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary" data-bs-dismiss="modal">@T["Cancel"]</button>
#: OrchardCore.Rules\Views\ConditionsModal.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.ConditionsModal"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. @T["Add"]
#: OrchardCore.Rules\Views\Rule.Summary.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Rule.Summary"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. <h5>@T["All"]</h5>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\AllCondition.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.AllCondition.Fields.Edit"
msgid "All"
msgstr "全部"

#. <label asp-for="DisplayText">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\AllCondition.Fields.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.AllCondition.Fields.Edit"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <span>@T["All conditions"]</span><span class="ms-2 hint dashed">@Model.Value.DisplayText</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\AllCondition.Fields.Summary.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.AllCondition.Fields.Summary"
msgid "All conditions"
msgstr "所有条件"

#. <h4 class="card-title">@T["All condition group"]</h4>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\AllCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.AllCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "All condition group"
msgstr "所有条件组"

#. <p class="hint">@T["An all condition group contains other conditions which are all required to be true."]</p>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\AllCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.AllCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "An all condition group contains other conditions which are all required to be true."
msgstr "所有条件组都包含其他条件，这些条件必须都成立。"

#. <h5>@T["Any"]</h5>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\AnyCondition.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.AnyCondition.Fields.Edit"
msgid "Any"
msgstr "任何"

#. <label asp-for="DisplayText">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\AnyCondition.Fields.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.AnyCondition.Fields.Edit"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <span>@T["Any conditions"]</span><span class="ms-2 hint dashed">@Model.Value.DisplayText</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\AnyCondition.Fields.Summary.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.AnyCondition.Fields.Summary"
msgid "Any conditions"
msgstr "任何条件"

#. <h4 class="card-title">@T["Any condition"]</h4>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\AnyCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.AnyCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "Any condition"
msgstr "任何条件"

#. <p class="hint">@T["An any condition group contains other conditions but only requires any condition to be true."]</p>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\AnyCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.AnyCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "An any condition group contains other conditions but only requires any condition to be true."
msgstr "任何条件组都包含其他条件，但只需要其中任意条件能成立。"

#. <h5>@T["Boolean"]</h5>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\BooleanCondition.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.BooleanCondition.Fields.Edit"
msgid "Boolean"
msgstr "布尔型"

#. @T["True"]
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\BooleanCondition.Fields.Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.BooleanCondition.Fields.Edit"
msgid "True"
msgstr "真"

#. @T["False"]
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\BooleanCondition.Fields.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.BooleanCondition.Fields.Edit"
msgid "False"
msgstr "假"

#. <span>@T["Boolean condition"]</span><span class="ms-2 hint dashed">@Model.Value.Value.ToString()</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\BooleanCondition.Fields.Summary.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.BooleanCondition.Fields.Summary"
msgid "Boolean condition"
msgstr "布尔条件"

#. <h4 class="card-title">@T["Boolean condition"]</h4>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\BooleanCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.BooleanCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "Boolean condition"
msgstr "布尔条件"

#. <p class="hint">@T["A boolean condition can be either true or false."]</p>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\BooleanCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.BooleanCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "A boolean condition can be either true or false."
msgstr "布尔条件可以是true或false。"

#. <p class="alert message-warning mb-0 ms-0 mt-3 me-3">@T["No conditions found. Please add at least one condition."]</p>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\ConditionGroup.Fields.Summary.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.ConditionGroup.Fields.Summary"
msgid "No conditions found. Please add at least one condition."
msgstr "未找到条件。请添加至少一个条件。"

#. <h5>@T["Content type"]</h5>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\ContentTypeCondition.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.ContentTypeCondition.Fields.Edit"
msgid "Content type"
msgstr "内容类型"

#. <label asp-for="SelectedOperation">@T["Operation"]</label>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\ContentTypeCondition.Fields.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.ContentTypeCondition.Fields.Edit"
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#. <span class="hint">@T["Select the rule operator."]</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\ContentTypeCondition.Fields.Edit.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.ContentTypeCondition.Fields.Edit"
msgid "Select the rule operator."
msgstr "选择规则操作符。"

#. <label asp-for="Value">@T["Value"]</label>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\ContentTypeCondition.Fields.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.ContentTypeCondition.Fields.Edit"
msgid "Value"
msgstr "值"

#. <span class="hint">@T["The value for the operation."]</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\ContentTypeCondition.Fields.Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.ContentTypeCondition.Fields.Edit"
msgid "The value for the operation."
msgstr "操作的值。"

#. <span>@T["Content type"]</span><span class="ms-2 hint dashed">@displayText @Model.Value.Value</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\ContentTypeCondition.Fields.Summary.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.ContentTypeCondition.Fields.Summary"
msgid "Content type"
msgstr "内容类型"

#. <h4 class="card-title">@T["Content type condition"]</h4>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\ContentTypeCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.ContentTypeCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "Content type condition"
msgstr "内容类型条件"

#. <p class="hint">@T["A content type condition evaluates the currently displayed content types against a value."]</p>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\ContentTypeCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.ContentTypeCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "A content type condition evaluates the currently displayed content types against a value."
msgstr "一个内容类型条件对照一个值评估当前显示的内容类型。"

#. <h5>@T["Culture"]</h5>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\CultureCondition.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.CultureCondition.Fields.Edit"
msgid "Culture"
msgstr "区域文化"

#. <label asp-for="SelectedOperation">@T["Operation"]</label>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\CultureCondition.Fields.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.CultureCondition.Fields.Edit"
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#. <span class="hint">@T["Select the condition operator."]</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\CultureCondition.Fields.Edit.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.CultureCondition.Fields.Edit"
msgid "Select the condition operator."
msgstr "选择条件操作符。"

#. <label asp-for="Value">@T["Value"]</label>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\CultureCondition.Fields.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.CultureCondition.Fields.Edit"
msgid "Value"
msgstr "值"

#. <span class="hint">@T["The value for the operation."]</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\CultureCondition.Fields.Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.CultureCondition.Fields.Edit"
msgid "The value for the operation."
msgstr "操作的值。"

#. <span>@T["Culture"]</span><span class="ms-2 hint dashed">@displayText @Model.Value.Value</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\CultureCondition.Fields.Summary.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.CultureCondition.Fields.Summary"
msgid "Culture"
msgstr "区域文化"

#. <h4 class="card-title">@T["Culture condition"]</h4>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\CultureCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.CultureCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "Culture condition"
msgstr "区域文化条件"

#. <p class="hint">@T["A culture condition evaluates the current ui culture against a value."]</p>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\CultureCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.CultureCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "A culture condition evaluates the current ui culture against a value."
msgstr "区域性条件根据一个值计算当前用户界面区域性。"

#. <h5>@T["Homepage"]</h5>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\HomepageCondition.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.HomepageCondition.Fields.Edit"
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#. @T["Is homepage"]
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\HomepageCondition.Fields.Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.HomepageCondition.Fields.Edit"
msgid "Is homepage"
msgstr "是主页"

#. @T["Is not homepage"]
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\HomepageCondition.Fields.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.HomepageCondition.Fields.Edit"
msgid "Is not homepage"
msgstr "不是主页"

#. <span>@T["Is homepage"]</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\HomepageCondition.Fields.Summary.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.HomepageCondition.Fields.Summary"
msgid "Is homepage"
msgstr "是主页"

#. <span>@T["Is not homepage"]</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\HomepageCondition.Fields.Summary.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.HomepageCondition.Fields.Summary"
msgid "Is not homepage"
msgstr "不是主页"

#. <h4 class="card-title">@T["Homepage condition"]</h4>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\HomepageCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.HomepageCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "Homepage condition"
msgstr "主页条件"

#. <p class="hint">@T["Whether the current page is the site homepage."]</p>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\HomepageCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.HomepageCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "Whether the current page is the site homepage."
msgstr "当前页面是否为网站首页。"

#. <span>@T["Is anonymous condition"]</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\IsAnonymousCondition.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.IsAnonymousCondition.Fields.Edit"
msgid "Is anonymous condition"
msgstr "匿名条件"

#. <span>@T["Is anonymous"]</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\IsAnonymousCondition.Fields.Summary.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.IsAnonymousCondition.Fields.Summary"
msgid "Is anonymous"
msgstr "是匿名的"

#. <h4 class="card-title">@T["Is anonymous condition"]</h4>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\IsAnonymousCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.IsAnonymousCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "Is anonymous condition"
msgstr "匿名条件"

#. <p class="hint">@T["Whether the current user is anonymous, i.e. not authenticated."]</p>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\IsAnonymousCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.IsAnonymousCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "Whether the current user is anonymous, i.e. not authenticated."
msgstr "当前用户是否是匿名的，即未进行身份验证。"

#. <span>@T["Is authenticated condition"]</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\IsAuthenticatedCondition.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.IsAuthenticatedCondition.Fields.Edit"
msgid "Is authenticated condition"
msgstr "已验证的条件"

#. <span>@T["Is authenticated"]</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\IsAuthenticatedCondition.Fields.Summary.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.IsAuthenticatedCondition.Fields.Summary"
msgid "Is authenticated"
msgstr "已验证"

#. <h4 class="card-title">@T["Is authenticated condition"]</h4>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\IsAuthenticatedCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.IsAuthenticatedCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "Is authenticated condition"
msgstr "已验证的条件"

#. <p class="hint">@T["Whether the current user is authenticated."]</p>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\IsAuthenticatedCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.IsAuthenticatedCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "Whether the current user is authenticated."
msgstr "不管当前用户是否已验证。"

#. <h5>@T["Javascript"]</h5>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\JavascriptCondition.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.JavascriptCondition.Fields.Edit"
msgid "Javascript"
msgstr "Javascript"

#. <label asp-for="Script">@T["Script"]</label>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\JavascriptCondition.Fields.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.JavascriptCondition.Fields.Edit"
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#. <span class="hint">@T["The script must return true or false."]</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\JavascriptCondition.Fields.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.JavascriptCondition.Fields.Edit"
msgid "The script must return true or false."
msgstr "脚本必须返回 true 或 false。"

#. <span>@T["Javascript condition"]</span><span class="ms-2 hint dashed">@Model.Value.Script.Ellipsize(50)</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\JavascriptCondition.Fields.Summary.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.JavascriptCondition.Fields.Summary"
msgid "Javascript condition"
msgstr "Javascript 条件"

#. <h4 class="card-title">@T["Javascript condition"]</h4>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\JavascriptCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.JavascriptCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "Javascript condition"
msgstr "Javascript 条件"

#. <p class="hint">@T["A script condition written in javascript."]</p>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\JavascriptCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.JavascriptCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "A script condition written in javascript."
msgstr "以Javascript写入的脚本条件。"

#. <h5>@T["Role"]</h5>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\RoleCondition.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.RoleCondition.Fields.Edit"
msgid "Role"
msgstr "角色"

#. <label asp-for="SelectedOperation">@T["Operation"]</label>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\RoleCondition.Fields.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.RoleCondition.Fields.Edit"
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#. <span class="hint">@T["Select the condition operator."]</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\RoleCondition.Fields.Edit.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.RoleCondition.Fields.Edit"
msgid "Select the condition operator."
msgstr "选择条件操作符。"

#. <label asp-for="Value">@T["Value"]</label>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\RoleCondition.Fields.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.RoleCondition.Fields.Edit"
msgid "Value"
msgstr "值"

#. <span class="hint">@T["The value for the operation."]</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\RoleCondition.Fields.Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.RoleCondition.Fields.Edit"
msgid "The value for the operation."
msgstr "操作的值。"

#. <span>@T["Role"]</span><span class="ms-2 hint dashed">@displayText @Model.Value.Value</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\RoleCondition.Fields.Summary.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.RoleCondition.Fields.Summary"
msgid "Role"
msgstr "角色"

#. <h4 class="card-title">@T["Role condition"]</h4>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\RoleCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.RoleCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "Role condition"
msgstr "角色条件"

#. <p class="hint">@T["A role condition evaluates the current users roles against a value."]</p>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\RoleCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.RoleCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "A role condition evaluates the current users roles against a value."
msgstr "区域性条件根据一个值计算当前用户界面区域性。"

#. <h5>@T["Rules"]</h5>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\Rule.Fields.Summary.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.Rule.Fields.Summary"
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#. <h5>@T["Url"]</h5>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\UrlCondition.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.UrlCondition.Fields.Edit"
msgid "Url"
msgstr "网址"

#. <label asp-for="SelectedOperation">@T["Operation"]</label>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\UrlCondition.Fields.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.UrlCondition.Fields.Edit"
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#. <span class="hint">@T["Select the condition operator."]</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\UrlCondition.Fields.Edit.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.UrlCondition.Fields.Edit"
msgid "Select the condition operator."
msgstr "选择条件操作符。"

#. <label asp-for="Value">@T["Value"]</label>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\UrlCondition.Fields.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.UrlCondition.Fields.Edit"
msgid "Value"
msgstr "值"

#. <span class="hint">@T["The value for the operation."]</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\UrlCondition.Fields.Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.UrlCondition.Fields.Edit"
msgid "The value for the operation."
msgstr "操作的值。"

#. <span>@T["Url"]</span><span class="ms-2 hint dashed">@displayText @Model.Value.Value</span>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\UrlCondition.Fields.Summary.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.UrlCondition.Fields.Summary"
msgid "Url"
msgstr "网址"

#. <h4 class="card-title">@T["Url condition"]</h4>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\UrlCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.UrlCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "Url condition"
msgstr "Url条件"

#. <p class="hint">@T["A url condition evaluates the current url against a value."]</p>
#: OrchardCore.Rules\Views\Items\UrlCondition.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Rules.Views.Items.UrlCondition.Fields.Thumbnail"
msgid "A url condition evaluates the current url against a value."
msgstr "一个URL条件对照一个值计算当前URL。"

